msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: meserverstatus\n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-25 23:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-25 23:08+0800\n"
"Last-Translator: 科技玩客 TechPlayer\n"
"Language-Team: 科技玩客 TechPlayer, LLC.\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.9\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: index.php:53
msgid "Error, Port can not be null."
msgstr "錯誤，端口不能為空。"

#: index.php:65
msgid "Error, Type can not be null or Type does not exist."
msgstr "錯誤，類型不能為空或類型不存在。"

#: page/banner.php:9
msgid "Error, Banner type can not be null."
msgstr "錯誤，橫幅類型不能為空。"

#: page/banner.php:22 page/banner.php:27 page/banner.php:51 page/banner.php:56
#: page/home.php:152 mcserverstatus/offline.phtml:144
#: mcserverstatus/online.phtml:139
msgid "IP / Host"
msgstr "IP / 主機"

#: page/banner.php:23 page/banner.php:52 page/home.php:160
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: page/banner.php:24 page/banner.php:53 mcserverstatus/offline.phtml:6
#: mcserverstatus/offline.phtml:10 mcserverstatus/offline.phtml:18
#: mcserverstatus/offline.phtml:126 mcserverstatus/offline.phtml:141
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: page/banner.php:29 page/banner.php:31 page/banner.php:33 page/banner.php:58
#: page/banner.php:60 page/banner.php:62 mcserverstatus/offline.phtml:148
#: mcserverstatus/online.phtml:143
msgid "Game version"
msgstr "遊戲版本"

#: page/banner.php:35 page/banner.php:64 mcserverstatus/online.phtml:136
msgid "Online"
msgstr "在線"

#: page/banner.php:37 page/banner.php:66 page/banner.php:95
msgid "Status page"
msgstr "狀態頁面"

#: page/banner.php:97
msgid "Error, Banner type does not exist."
msgstr "錯誤，橫幅類型不存在。"

#: page/home.php:6 page/home.php:10 page/home.php:14 page/home.php:18
#: mcserverstatus/offline.phtml:14 mcserverstatus/online.phtml:14
msgid "Minecraft PC & PE Server Status (MCServerStatus)"
msgstr "Minecraft PC & PE 伺服器狀態 (MCServerStatus)"

#: page/home.php:11 page/home.php:12 page/home.php:17 page/home.php:143
msgid ""
"Welcome to MCServerStatus. This is a website for quering the status of both "
"Minecraft PC and PE servers. We currently provide server status pages, json, "
"and status banner for websites. It supports multi-languages. We promise that "
"are no encoding errors. Start using it today!"
msgstr ""
"歡迎來到 MCServerStatus，這是一個 Minecraft PC 和 PE 版伺服器狀態查詢顯示網，"
"我們提供伺服器狀態頁面、Json 和狀態橫幅圖片，我們支援各國語言，並且確保不會有"
"亂碼產生，開始使用吧！"

#: page/home.php:51
msgid "Server ip / host unfilled!"
msgstr "伺服器 IP / 主機 未填寫！"

#: page/home.php:53
msgid "Server port unfilled!"
msgstr "伺服器端口未填寫！"

#: page/home.php:55
msgid "Server name unfilled!"
msgstr "伺服器名稱未填寫！"

#: page/home.php:66 mcserverstatus/offline.phtml:53
#: mcserverstatus/online.phtml:53
msgid "en_US"
msgstr "zh_TW"

#: page/home.php:86 mcserverstatus/offline.phtml:73
#: mcserverstatus/online.phtml:73
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: page/home.php:89 mcserverstatus/offline.phtml:76
#: mcserverstatus/online.phtml:76
msgid "Donate by allPay"
msgstr "捐款通過歐付寶"

#: page/home.php:92 mcserverstatus/offline.phtml:79
#: mcserverstatus/online.phtml:79
msgid "Donate by PayPal"
msgstr "捐款通過 PayPal"

#: page/home.php:95 mcserverstatus/offline.phtml:82
#: mcserverstatus/online.phtml:82
msgid "Contribution translation"
msgstr "貢獻翻譯"

#: page/home.php:98 mcserverstatus/offline.phtml:85
#: mcserverstatus/online.phtml:85
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: page/home.php:102 mcserverstatus/offline.phtml:89
#: mcserverstatus/online.phtml:89
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: page/home.php:142
msgid "Introduction"
msgstr "介紹"

#: page/home.php:168
msgid "Server Name"
msgstr "伺服器名稱"

#: page/home.php:176
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: page/home.php:191
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: page/home.php:194
msgid "Page Link"
msgstr "頁面連結"

#: page/home.php:197 page/home.php:203
msgid "Go to"
msgstr "前往"

#: page/home.php:200
msgid "Json Link"
msgstr "Json 連結"

#: page/home.php:205
msgid "Banner Html"
msgstr "橫幅 Html"

#: page/home.php:208
msgid "Type 1"
msgstr "類型 1"

#: page/home.php:215
msgid "Type 2"
msgstr "類型 2"

#: page/home.php:222
msgid "Type 3"
msgstr "類型 3"

#: page/home.php:228
msgid "Recommend to us Banner Image"
msgstr "推薦給我們橫幅圖片"

#: page/home.php:254 mcserverstatus/offline.phtml:213
#: mcserverstatus/online.phtml:232
msgid "Show Minecraft PC &amp; PE server data"
msgstr "顯示 Minecraft PC &amp; PE 伺服器資料"

#: page/home.php:255 mcserverstatus/offline.phtml:214
#: mcserverstatus/online.phtml:233
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: page/home.php:255 mcserverstatus/offline.phtml:214
#: mcserverstatus/online.phtml:233
msgid "allPay"
msgstr "歐付寶"

#: page/home.php:255 mcserverstatus/offline.phtml:214
#: mcserverstatus/online.phtml:233
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: page/home.php:256 mcserverstatus/offline.phtml:215
#: mcserverstatus/online.phtml:234
msgid "Not have your language?"
msgstr "沒有您的語言?"

#: page/home.php:256 mcserverstatus/offline.phtml:215
#: mcserverstatus/online.phtml:234
msgid "Helped us translation!"
msgstr "幫助我們翻譯!"

#: mcserverstatus/offline.phtml:11 mcserverstatus/offline.phtml:12
#: mcserverstatus/offline.phtml:17 mcserverstatus/online.phtml:11
#: mcserverstatus/online.phtml:12 mcserverstatus/online.phtml:17
msgid "Host:"
msgstr "主機:"

#: mcserverstatus/offline.phtml:11 mcserverstatus/offline.phtml:12
#: mcserverstatus/offline.phtml:17 mcserverstatus/online.phtml:11
#: mcserverstatus/online.phtml:12 mcserverstatus/online.phtml:17
msgid "Port:"
msgstr "端口:"

#: mcserverstatus/offline.phtml:11 mcserverstatus/offline.phtml:12
#: mcserverstatus/offline.phtml:17
msgid "Server is offline"
msgstr "伺服器離線"

#: mcserverstatus/offline.phtml:128
msgid "Possible Causes:"
msgstr "可能的原因:"

#: mcserverstatus/offline.phtml:129
msgid "Server is not started."
msgstr "伺服器未啟動。"

#: mcserverstatus/offline.phtml:130
msgid "Query is not enabled."
msgstr "Query 未啟用。"

#: mcserverstatus/offline.phtml:131
msgid "IP / Host input error."
msgstr "IP / 主機 輸入錯誤。"

#: mcserverstatus/offline.phtml:132
msgid "Port input error."
msgstr "端口輸入錯誤。"

#: mcserverstatus/offline.phtml:140 mcserverstatus/online.phtml:135
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: mcserverstatus/offline.phtml:160 mcserverstatus/online.phtml:155
msgid "Server system"
msgstr "伺服器系統"

#: mcserverstatus/offline.phtml:164 mcserverstatus/online.phtml:159
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: mcserverstatus/offline.phtml:180 mcserverstatus/online.phtml:189
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: mcserverstatus/offline.phtml:182 mcserverstatus/online.phtml:192
msgid "Not found."
msgstr "未找到。"

#: mcserverstatus/offline.phtml:203 mcserverstatus/online.phtml:222
msgid "Json"
msgstr "Json"

#: mcserverstatus/online.phtml:6 mcserverstatus/online.phtml:10
#: mcserverstatus/online.phtml:18
msgid "Server Status"
msgstr "伺服器狀態"

#: mcserverstatus/online.phtml:11 mcserverstatus/online.phtml:12
#: mcserverstatus/online.phtml:17
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#~ msgid "Server platform"
#~ msgstr "伺服器平台"

#~ msgid "Show Minecraft PC & PE server data."
#~ msgstr "顯示 Minecraft PC & PE 伺服器資料。"

#~ msgid "Server software"
#~ msgstr "伺服器軟體"

#~ msgid "Show Minecraft PC &amp; PE server data."
#~ msgstr "顯示 Minecraft PC &amp; PE 伺服器資料。"

#~ msgid "Banner"
#~ msgstr "橫幅"

#~ msgid "Banner Link"
#~ msgstr "橫幅連結"

#~ msgid "Error, Type can not be null."
#~ msgstr "錯誤，類型不能為空。"

#~ msgid "Not found"
#~ msgstr "未找到"

#~ msgid "Host"
#~ msgstr "主機"

#~ msgid "Error, Value can not be null."
#~ msgstr "錯誤，值不能為空。"
